
2011-03-03t04:51:0z
dunya
oscar ödül hollywood yıldız  birleş millet mülteci yüksek komiser bmmyk iyi niyet elçi angelina jolie mülteci görüş  afganistan a sürpriz bir ziyaret  baş bir şal  ört  mülteci içten sohbet ed jolie yap açıklama dünya  bir yanında mülteci  yüz kal zor nedeniyle kaygı duy  yaşan karışık nedeniyle başta tunus ol  öteki ülke mülteci olarak gid insan hakkında  endişe duy dil getir ünlü amerika oyun mülteci barınak sağla öte  yeniden toplum kazan  toplum uyum sağla önem  jolie barınak vererek değil  su daha iyi  koşul yaşam sürdür iş çocuk  okul  sağlık merkezi sağla gerek diyerek mülteci içinde bulun koşul göster duyarlı dil   kez ziyaret ed angelina afganistan çocuk sor en çok ney eksik  soru çocuk yanıt  okul  sağlık kliniğ oldu savaş nedeniyle ülke terk ed milyon fazla kişi bu yan afganistan a  çoğu pakistan a  kaç bu kişi dönme ülke nüfus yüz  
